［異地撚］好頹齊齊入黎圍下爐

另一半唔係香港人根本唔明你活係呢度變成咁有咩感受，
佢係會每日update呢邊嘅資訊，
但你每晚有幾唔開心佢完全理解唔到。
你係呢度每日要心驚膽戰，佢係另一邊有佢安穩嘅生活。
有時候真係好難受。

有冇人一樣感覺好無助一齊圍下爐
或者鼓勵下我
利申冇諗過分手
勿相認

push～